想問下今個禮拜五六日有咩遊行集會？

唔知道，因為你地冇宣傳呀，文宣組嘅咁多位大神，是時候出圖了

說好的升級呢？有冇討論到呀